深水埗狗局驚見任天堂代理寶X花牌

又係幫朋友post

毒撚睇路呀，買game唔好買呢間任天堂代理。。。
行個深水埗狗屋，驚現撐狗花牌

有邊間shop係搵佢做代理?

靈堂咁款

推 推撚到佢仆街！

聽講間野個老細好似係福建佬

推！

好撚彩冇買部濕鳩SWITCH

任天堂香港代理…FIFA都係佢地代理…之前俾好多巴打開PO屌

下面幾間都係佢d鋪

寶源亞洲集團有限公司

分店: 金源

分店: Misonin

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔開名係咩心態

多D人知要

罷買行貨實體game/主機
係咪香港eshop都係？

呢間大批發

好多game都係佢批

芒亨又係

Amazon 買game

推

有咩方法幫人自助買game

買花圈俾佢啦

寶源春茗原來連中聯辦都請到，呢間寶源不嬲都仆街公司黎，香港代理帶頭炒價，直接同老任&佢其他品牌投訴斷佢米路

利申: 受左呢間仆街代理氣好耐

======================================

2月19日晚，香港寶源亞洲集團有限公司（下簡稱「寶源集團」）在香港九龍舉行2019己亥年春茗聯歡會。近400名嘉賓歡聚一堂，共慶新春，表達對2019年的美好期待。

應邀出席的嘉賓有：中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（下簡稱「中聯辦」）新界工作部部長李薊贻、港島工作部副部長范克勝、辦公室副主任姜濤、協調部副部長李文慎、經濟部副部長楊文明，香港立法會議員鍾國斌、邵家輝、陳克勤，香港自由黨榮譽主席周梁淑儀、劉健儀，香港東區區議會主席黃建彬，全港各區工商聯會長盧錦欽，石獅市旅港同鄉總會永遠榮譽會長蔡建四，香港CEO總裁協會理事長陳國民等。

========================================

gameboy以後轉會做sega粉，殺千刀任地獄

下次 SSP 食糖水有野好搞了

寶源咪寶源囉
X做咩鳩

Push

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

樓主低低地

賺後生仔既錢黎搞鳩香港 屌你老母

放得出黎就預左俾人屌

麻煩各位手足

以後所有game online買/ amazon訂返你

屌你老味

推，推爆佢

新界工作部部長都請到
交情非淺

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去ESHOP買啦, 數碼版好多國家會平, 反正只係SETTING度SET

咁買SWITCH係咪一定要買水貨？

借轉發到遊戲台

緊係啦 再唔係 去Amazon買

紅撚到 Push

罷買港任產品
我之後D game 永遠只買日版,美版 或者上eshop 買
其他區版本好大機會都有中文,
大家去買實體game ,
中文封面/行貨唔好買, 比錢果刻發現都好
同game 鋪老板講, 狗源行貨,佢撐警,唔買
要比全個賣game行業知, 狗源貨= 坐貨

屌你老母,如果有藍絲死,即刻送個 年年有今日 花牌比佢地

貼埋相但係標題打寶X係咩意思
btw以後d game唔買實體行貨囉屌佢老味

認住呢堆牌子

屌，幾乎全制霸

鋪面D人個個面口都特別西, 係日本買好過

改買水貨 或者amazon 買

有冇諗過水貨都有可能經佢手

寶源，開名咪得囉驚乜柒呀

屌, 好難搞.
上次精品大把舖頭可以轉會都罷買唔到.
寶源全港任記行貨都關佢事..

不過呢間的確係仆街黎, 代理帶頭炒係咩玩法.
MHXX事件記撚到宜家.

直接Nintendo Shop攪掂
唔洗同佢買喎

屌！上網、水貨大把渠道

去日本投訴佢啦

仲買switch? 丟撚左佢啦

買Game用Amazon/樂天上網買好了
唔好益啲鳩屎代理同街鋪

咁我地又可唔可以用「美心」「SHK」送花牌去太子站

香港老任仲未知自己點解搞極都搞唔起

點解好似帶有一點諷刺嘅味道

點止老任, 記得罷埋斬龍, BIO, FIFA, GTA

(MICROSOFT、CAPCOM、KONAMI、EA、TAKE 2、ACTIVISION、HORI、MAX GAMES)

唔開名就是死傻B

咪撚買實碟啦

以後淨係買水貨game
屌你老味咩年代
amazon買game撳個制就搞掂
急玩就直接去store買

冇錯

推呢個

買日本機啦，反正都係玩日版嘅話

連港版switch都唔買得

你自己睇清楚先啦

幫人開post，就算係咁寫，咁又點呀？唔得呀

知邊間咪得囉，咁都要屌，使唔唔使呀
幫人開post 唔改佢寫嘅野姐
你要屌就屌我朋友啦